圍多幾區，睇你狗多定我地人多

做野兄弟

邊區好